{
  "Symbol":"상품",
  "Size":"수량",
  "Liq Price":"청산가",
  "Mark Price":"시장가",
  "Entry Price":"진입가",
  "Margin Ratio":"순이익률",
  "Margin Ratio":"순이익",
  "PNL(ROE)":"수익률",
  "Close All Positions":"일괄청산",
  "Cookies Constent":"쿠키정책",
  "cookies constent":"쿠키정책",
  "This website use cookies to ensure you get the best experience":"이 웹사이트는 여러분의 편의를 위해서 쿠키를 사용합니다",
  "I understand":"이해했습니다",
  "Privacy Policy":"이해했습니다",
  "privacy policy":"이해했습니다",
  "privacy-policy":"개인정보보호정책",
  "Trade":"거래",
  "Wallet":"지갑",
  "Fiat deposit":"현금입금",
  "Reports":"보고서",
  "Deposit History":"입금기록",
  "Withdrawal History":"출금기록",
  "Swap History":"스왑기록",
  "Buy Order History":"매수기록",
  "Sell Order History":"매도기록",
  "Transaction History":"트랜잭션",
  "Fiat Deposit History":"현금입금기록",
  "My Profile":"프로필",
  "My Referral":"추천인",
  "Settings":"설정",
  "My Settings":"설정",
  "FAQ":"FAQ",
  "View all":"모두보기",
  "Clear all":"초기화",
  "No new notification":"새로운 공지 없음",
  "Profile":"프로필",
  "My Wallet":"내지갑",
  "Logout":"로그아웃",
  "Dashboard":"대쉬보드",
  "Swap Coin":"코인스왑",
  "Edit Profile":"프로필편집",
  "Phone Verification":"휴대폰인증",
  "Security":"보안",
  "Verification List":"인증목록",
  "Personal Verification":"개인인증",
  "Change Password":"비밀번호변경",
  "Products":"제품목록",
  "Service":"서비스",
  "Support":"고객지원",
  "Community":"커뮤니티",
  "Copyright@2022":"Copyright@2022",
  "TradexPro":"KOR트레이딩",
  "Loading":"로딩중",
  "pending notifications":"공지대기",
  "Clear All":"초기화",
  "View All":"모두보기",
  "No Notification Found!":"공지가 없습니다!",
  "Google 2FA is not enabled, Please enable Google 2FA fist":"Google 2FA 인증이 활성화되지 않았습니다, Google 2FA 인증을 활성화 해주세요",
  "Bank Deposit":"은행입금",
  "Enter amount":"금액입력",
  "Select Currency":"통화선택",
  "Please enter 1 -2400000":"1 -2400000 값을 입력하세요",
  "Select one":"1개만 선택",
  "Converted amount":"변환된 금액",
  "Select Wallet":"코인지갑선택",
  "Please enter 10 -2400000":"1 -2400000 값을 입력하세요",
  "Select Bank":"은행선택",
  "Select bank":"은행선택",
  "Bank details":"은행정보",
  "Copy":"복사",
  "Select document":"문서선택",
  "Deposit":"입금",
  "Account Number":"계좌번호",
  "Bank name":"은행명",
  "Bank address":"은행주소",
  "Account holder name":"예금주",
  "Account holder address":"예금주주소",
  "Swift code":"Swift코드",
  "Google Authentication":"Google 인증",
  "Open your Google Authenticator app and enter the 6-digit code from the app into the input field  ":"구글 인증앱에 표시된 6자리 코드를 넣어주세요",
  "Code":"코드",
  "Close":"Close",
  "Please wait":"잠시만 기다리세요",
  "Submit":"제출",
  "Deposit With Paypal":"Paypal로 입금",
  "Currency(USD)":"통화(USD)",
  "Please enter 1-2400000":"1-2400000값 입력",
  "Credit Card Deposit":"신용카드입금",
  "Wallet list":"지갑리스트",
  "From":"From",
  "Available Balance: ":"잔고: ",
  "To":"To",
  "Processing":"처리중",
  "Avg Price":"에버리지",
  "Amount":"Amount",
  "Size":"Size",
  "No data available in table":"데이타가 존재하지 않습니다",
  "Price":"Price",
  "Total":"Total",
  "Available":"Available",
  "Total Amount":"Total Amount",
  "25%":"25%",
  "50%":"50%",
  "75%":"75%",
  "100%":"100%",
  "Login":"로그인",
  "Placing Order...":"주문...",
  "Place Order":"주문",
  "Placing Order":"주문",
  "Stop":"Stop",
  "Limit":"Limit",
  "24h change":"24h change",
  "24h high":"24h high",
  "24h Low":"24h Low",
  "24h volume":"24h volume",
  "Order Book":"누적호가",
  "Buy":"Buy",
  "Sell":"Sell",
  "Market":"Market",
  "Stop-limit":"Stop-limit",
  "or":"or",
  "Sign up":"회원가입",
  "to trade":"to trade",
  "Type":"Type",
  "Fees":"수수료",
  "Processed":"처리됨",
  "total":"total",
  "Created at":"처리일자",
  "Cancel":"취소",
  "buy":"buy",
  "sell":"sell",
  "Pair":"Pair",
  "Created At":"처리일자",
  "Open orders":"Open orders",
  "Order history":"주문목록",
  "Trade history":"거래목록",
  "Coin":"Coin",
  "Last Price":"최종가",
  "Last":"Last",
  "Change":"Change",
  "Search":"검색",
  "Transaction id":"Transaction id",
  "Market Trades":"Market Trades",
  "Time":"Time",
  "Balance":"Balance",
  "Total Balance":"Total Balance",
  "Only send":"Only send",
  "to this address":"to this address",
  "Get address":"Get address",
  "Please note that only supported networks on our platform are shown, if you deposit via another network your assets may be lost":"아래 지원되는 플랫폼만 가능합니다. 다른 네트웍 사용시 자산이 분실될 수 있습니다",
  "AVAILABLE BALANCE":"사용가능잔고",
  "Address":"Address",
  "AMOUNT TO WITHDRAW":"출금금액",
  "Max withdraw":"최대출금금액",
  "Withdraw":"출금",
  "Drop the files here":"파일을 끌어다 여기에 놓으세요",
  "Front Side":"앞면",
  "Upload Image":"이미지업로드",
  "Back Side":"뒷면",
  "Selfie Image":"셀프카메라이미지",
  "Upload":"업로드",
  "This is the profile page":"프로필페이지입니다",
  "Verify":"인증",
  "Open your Google Authenticator app, and scan Your secret code and enter the 6-digit code from the app into the input field":"구글인증앱을 열고 보여지는 시크릿코드 6자리를 넣어주세요",
  "KYC Verification":"KYC 인증",
  "Order":"Order",
  "Forgot Password ?":"비밀번호분실 ?",
  "Your email here":"email",
  "Send":"Send",
  "Welcome Back To":"환영합니다",
  "Return to":"Return to",
  "Sign In":"로그인",
  "Please enter the email address to request a password reset":"비밀번호리셋을 위하여 Email 주소를 입력하세요",
  "Two Factor Authentication":"2 팩터 인증",
  "Open your authentication app and enter the code to verify":"인증앱을 열고 인증코드를 입력하세요",
  "Code must be at least 6 characters":"코드는 6자리입니다",
  "Authentication Code":"인증코드",
  "code":"code",
  "Password must be at least 6 characters":"비밀번호는 최소 6자리입니다",
  "Passwords must match":"비밀번호 불일치",
  "Type your new password":"새로운 비밀번호 입력",
  "Reenter your new password":"새로운 비밀번호 다시 입력",
  "Your token here":"토큰",
  "Return to sign in":"로그인화면으로 돌아가기",
  "Sign in":"로그인",
  "Please enter the new password and token to reset the password":"비밀번호와 토큰값을 입력하세요",
  "Please Sign In To Your Account":"로그인해주세요",
  "Your password here":"비밀번호",
  "Message":"메세지",
  "Remember me":"로그인기억하기",
  "Forgot Password?":"비밀번호분실?",
  "Welcome To":"환영합니다",
  "Don’t have account ?":"비회원이십니까 ?",
  "Sign Up":"회원가입",
  "Create a new account":"회원가입",
  "Your first name here":"이름",
  "Your last name here":"성",
  "Already have an account":"이미 존재하는 계정입니다",
  "Verify Email":"Email 인증",
  "Your code here":"인증코드",
  "404 not found":"404 not found",
  "Last revised:":"Last revised:",
  "Deposit Fiat":"Deposit Fiat",
  "Select method":"선택",
  "New Notifications":"새로운알람",
  "Confirm":"확인",
  "Exchange":"거래소",
  "Buy & Sell Instantly And Hold Cryptocurrency":"Buy & Sell Instantly And Hold Cryptocurrency",
  "Register Now":"가입하기",
  "Market Trend":"Market Trend",
  "Core Assets":"Core Assets",
  "24H Gainers":"24H Gainers",
  "New Listings":"New Listings",
  "Change (24h)":"Change (24h)",
  "Chart":"Chart",
  "Volume":"Volume",
  "Actions":"Actions",
  "App Store":"App Store",
  "Google Play":"Google Play",
  "MacOS":"MacOS",
  "Windows":"Windows",
  "Linux":"Linux",
  "API":"API",
  "More Download Options":"더많은 다운로드 옵션",
  "Know More":"더보기",
  "Start trading now":"거래시작하기",
  "Trade Now":"거래시작하기",
  "Tradexpro exchange is such a marketplace where people can trade directly with each other":"Tradexpro exchange is such a marketplace where people can trade directly with each other",
  "Tradexpro Exchange is temporarily unavailable due to maintenance":"Tradexpro Exchange is temporarily unavailable due to maintenance",
  "Base Coin":"Base Coin",
  "Trade Coin":"Trade Coin",
  "Status":"상태",
  "Pending":"대기",
  "Success":"성공",
  "Failed":"실패",
  "Date":"Date",
  "Show":"Show",
  "entries":"entries",
  "Reset Password":"비밀번호리셋",
  "Old password":"이전비밀번호",
  "New Password":"새로운비밀번호",
  "Password Conformation":"비밀번호확인",
  "Re Enter New Password":"비밀번호 재입력",
  "Currency Amount":"Currency Amount",
  "Coin Amount":"Coin Amount",
  "Rate":"Rate",
  "First Name":"이름",
  "Last Name":"성",
  "Phone":"전화",
  "Country":"국가",
  "Gender":"성",
  "Male":"남성",
  "Female":"여성",
  "Others":"기타",
  "Update Profile":"프로필업데이트",
  "Please add phone number with country phone code but not (+ sign.) Ex. for portugal 351*****":"+ 없이 국가번호 포함한 휴대폰번호를 입력해주세요 예) 821088881234",
  "Wallet Overview":"지갑요약",
  "Overview":"요약",
  "Total balance":"잔고",
  "Asset Balances":"자산잔고",
  "Search:":"검색:",
  "Asset":"자산",
  "Symbol":"Symbol",
  "On Order":"On Order",
  "Available Balance":"사용가능잔고",
  "Action":"활동",
  "All notifications":"모든알림",
  "Verification":"인증",
  "Select Your ID Type":"신분증종류선택",
  "National Id Card":"주민등록증",
  "Passport":"여권",
  "Driving License":"신분증",
  "Phone number":"휴대폰",
  "Resend SMS":"SMS다시보내기",
  "Send SMS":"SMS보내기",
  "Did not receive code?":"코드를 받지 못하셧나요?",
  "Please add your mobile number first from ":"휴대폰 번호를 입력하세요",
  "edit profile":"프로필수정",
  "Verify Code":"인증코드",
  "Name":"이름",
  "No country":"국가없음",
  "Email":"Email",
  "No email":"email없음",
  "Email Verification":"Email 인증",
  "Active":"활성",
  "Inactive":"비활성",
  "No phone":"휴대폰없음",
  "Referrals":"추천인",
  "Invite your friends":"친구초대",
  "Total Rewards":"포인트합",
  "Total Invited":"초대한친구",
  "My Referrals":"추천인정보",
  "Level 1":"Level 1",
  "Level 2":"Level 2",
  "Level 3":"Level 3",
  "No Data available":"자료가 없습니다",
  "My References":"내정보",
  "Full Name":"이름",
  "Level":"Level",
  "Joining Date":"가입일",
  "My Earnings":"리워드",
  "Coin type":"코인타입",
  "Transaction Id":"트랜잭션ID",
  "Profile Security Status":"프로필보안상태",
  "Google Authenticator (Recommended)":"Google 인증 (추천)",
  "Protect your account and transactions":"개인정보와 거래를 보호하세요",
  "Disable":"비활성",
  "Enable":"활성",
  "Phone Number Verification":"휴대폰인증",
  "No phone number added":"휴대폰번호 미등록",
  "Verified":"Verified",
  "Email Address Verification":"Email 인증",
  "No email address added":"email 미등록",
  "Advanced Security":"고급보안",
  "Login Password":"비밀번호",
  "Login password is used to log in to your account":"로그인시 사용되는 비밀번호",
  "Security Settings":"보안설정",
  "Google Authentication Settings":"Google 인증앱설정",
  "Authenticator app":"인증앱",
  "Set up":"셋업",
  "Remove Google Authentication":"Google 인증 삭제",
  "Preference Settings":"기타설정",
  "Currency":"통화",
  "Use the Authenticator app to get free verification codes, even when your phone is offline. Available for Android and iPhone":"인증앱을 사용하면 휴대폰이 오프라인일때도 사용가능합니다",
  "Please turn off this option to disable two factor authentication":"2차인증을 비활성화합니다",
  "Please turn on this option to enable two factor authentication":"2차인증을 활성화합니다",
  "My wallet":"내지갑",
  "Please enter 0 - 65":"0 - 65 만 입력",
  "You will get":"You will get",
  "convert":"convert",
  "Are You sure?":"확실합니까?",
  "No":"No",
  "Yes":"Yes",
  "From Wallet":"보내는 지갑주소",
  "To Wallet":"받는 지갑주소",
  "Requested Amount":"요청 금액",
  "Converted Amount":"변환된 금액",
  "Coin Swap History":"코인스왑목록",
  "National Id Card Verification":"주민등록증인증",
  "Start now":"시작",
  "Passport Verification":"여권인증",
  "Driving Licence Verification":"운전면허증인증",
  "Coin Type":"코인타입",
  "deposit":"입금",
  "Transaction Hash":"트랜잭션해쉬값",
  "Spot Trading":"현물거래",
  "P2P Trading":"P2P Trading",
  "ICO":"ICO",
  "P2P":"P2P",
  "Fiat":"현금",
  "Withdrawal":"출금",
  "Stop Limit History":"스탑리밋기록",
  "Referral earning from withdrawal":"포인트적립(출금)",
  "Referral earning from trade":"포인트적립(거래)",
  "Fiat Withdrawal History":"현금출금기록",
  "Light":"밝은색",
  "Dark":"어두운색",
  "Fiat Deposit":"현금입금",
  "Fiat Withdrawal":"현금출금",
  "Bank List":"은행목록",
  "About Us":"회사소개",
  "Blog":"블로그",
  "Staking":"Staking",
  "Knowledgebase":"Knowledgebase",
  "News":"News",
  "Back To Live":"Back To Live",
  "Futures Trading":"Futures Trading",
  "Markets":"Markets",
  "Fiat To Crypto Deposit":"현금-코인입금",
  "Crypto To Fiat Withdrawal":"코인-현금출금",
  "Gift Cards":"기프트카드",
  "Themed Cards":"테마카드",
  "My Cards":"나의카드",
  "Futures Market":"선물시장",
  "Futures Wallet":"선물지갑",
  "Demo Trade":"데모거래",
  "Share":"쉐어",
  "Theme":"테마",
  "Style Settings":"스타일설정",
  "Fresh":"Fresh",
  "Traditional":"Traditional",
  "Color Vision Deficiency":"Color Vision Deficiency",
  "Color Preference":"Color Preference",
  "Green Up/Red Down":"Green Up/Red Down",
  "Green Down/Red Up":"Green Down/Red Up",
  "Layout one":"Layout 1",
  "Layout two":"Layout 2",
  "Layout three":"Layout 3",
  "Coin:":"Coin:",
  "Tips:":"Tips:",
  "Add Assests":"자산추가",
  "Browse":"찾아보기",
  "Mobile Money":"Mobile Money",
  "Select Provider":"Select Provider",
  "Mobile Payment details":"Mobile Payment details",
  "Deposit With Paydunya":"Deposit With Paydunya",
  "Payment amount for Paydunya":"Payment amount for Paydunya",
  "Currency(XOF)":"Currency(XOF)",
  "Deposit With Paystack":"Deposit With Paystack",
  "Enter Email address":"Enter Email address",
  "Enter your email":"Enter your email",
  "Perfect Money":"Perfect Money",
  "Account Id":"Account Id",
  "Account Password":"Account Password",
  "Payer Id":"Payer Id",
  "Account Holder Name":"Account Holder Name",
  "Mobile Number":"Mobile Number",
  "Service Provider Name":"Service Provider Name",
  "Price Change":"Price Change",
  "Open long":"매수/롱",
  "open short":"매도/숏",
  "Open":"Open",
  "Stop Limit":"스탑리밋",
  "Stop Market":"Stop Market",
  "Close Short":"숏포지션청산",
  "Close Long":"롱포지션청산",
  "close short":"숏포지션청산",
  "close long":"롱포지션청산",
  "Send a crypto gift card":"Send a crypto gift card",
  "Redeem to crypto":"Redeem to crypto",
  "Add Card":"Add Card",
  "Check Card":"Check Card",
  "Copy Code":"Copy Code",
  "See Code":"See Code",
  "Locked":"Locked",
  "Unlocked":"Unlocked",
  "Send crypto gift card":"Send crypto gift card",
  "Learn More":"Learn More",
  "Themed Gift Cards":"Themed Gift Cards",
  "Send a crypto gift card for any occasion":"Send a crypto gift card for any occasion",
  "View All Cards":"View All Cards",
  "View More Theme Gift Cards":"View More Theme Gift Cards",
  "Tokens Offered:":"Tokens Offered:",
  "Participants:":"Participants:",
  "Sale Price:":"Sale Price:",
  "Total Sell:":"매도합계:",
  "Available:":"사용가능:",
  "Start time:":"시작시간:",
  "End time:":"종료시간:",
  "Completed":"완료",
  "GAL":"GAL",
  "Tradexpro Token Launch Platform":"TToken Launch Platform",
  "Buy Or Earn New Tokens Directly On Tradexpro.":"Buy Or Earn New Tokens Directly.",
  "Total Supplied Token":"Total Supplied Token",
  "Total Sold Raised":"Total Sold Raised",
  "Projects Launched":"Projects Launched",
  "Total Participants":"Total Participants",
  "Launchpad dashboard":"Launchpad dashboard",
  "Amount cannot be larger than maximum amount":"최대금액보다 큽니다",
  "Amount cannot be less than miniumum amount":"최소금액보다 적습니다",
  "Quantity of token":"Quantity of token",
  "Select Currency":"Select Currency",
  "Select":"Select",
  "Bank Referance":"Bank Referance",
  "Copy this referance for further validation and bank payment":"차후 인증 및 은행입금을 위하여 이 코드를 복사해 놓으십시요",
  "Make Payment":"Make Payment",
  "Select Coin Currency":"Coin 통화선택",
  "Token Price:":"Token 가격:",
  "Token Currency:":"Token 통화:",
  "Token Amount:":"Token Amount:",
  "Total Token Price:":"Total Token Price:",
  "Pay Amount:":"Pay Amount:",
  "Pay Currency:":"Pay Currency:",
  "Stake BUSD, Earn GAL":"Stake BUSD, Earn GAL",
  "APY:":"APY:",
  "1.32%":"1.32%",
  "146,264":"146,264",
  "Total Staked:":"Total Staked:",
  "1,571,348 BUSD":"1,571,348 BUSD",
  "A token launch platform for transformative projects.":"A token launch platform for transformative projects.",
  "Website":"Website",
  "Video Link":"Video Link",
  "Buy now":"Buy now",
  "Subscription":"Subscription",
  "Sale Price":"Sale Price",
  "Tokens Offered":"Tokens Offered",
  "Token Sold":"Token Sold",
  "Token Available":"Token Available",
  "Participants":"Participants",
  "Token Type":"Token Type",
  "Additional information":"Additional information",
  "STEPN":"STEPN",
  "FINISHED":"FINISHED",
  "STEPN - A Move-to-Earn Health and Fitness Application":"STEPN - A Move-to-Earn Health and Fitness Application",
  "Whitepaper":"Whitepaper",
  "GMT Research Report":"GMT Research Report",
  "View detailed rules":"View detailed rules",
  "End Time :":"End Time :",
  "2022-03-09":"2022-03-09",
  "BNB Pool":"BNB Pool",
  "CAKE Pool":"CAKE Pool",
  "BUSD Pool":"BUSD Pool",
  "Total BNB Pool Rewards":"Total BNB Pool Rewards",
  "2,100,000.0000 GAL":"2,100,000.0000 GAL",
  "Staking Token":"Staking Token",
  "BNB":"BNB",
  "Farming Period":"Farming Period",
  "30 Days":"30 Days",
  "Total BNB Staked":"Total BNB Staked",
  "6,924,524.7741 BNB":"6,924,524.7741 BNB",
  "BNB Annual Percentage Yield":"BNB Annual Percentage Yield",
  "4.50 %":"4.50 %",
  "My Funds":"My Funds",
  "BUSD Staked":"BUSD Staked",
  "BUSD":"BUSD",
  "My Rewards":"My Rewards",
  "Total Rewards Received":"Total Rewards Received",
  "Your rewards have been sent to your spot account":"Your rewards have been sent to your spot account",
  "Today’s GAL Pool Rewards":"Today’s GAL Pool Rewards",
  "45,652.1700 GAL":"45,652.1700 GAL",
  "All Cryptos":"모든코인",
  "Spot Markets":"Spot",
  "Futures Markets":"선물시장",
  "New Listing":"신규",
  "Market Cap":"Market Cap",
  "Select Network":"네트웍을 선택하세요",
  "No address found!":"주소가없습니다!",
  "AMOUNT To Withdraw":"출금금액",
  "Fees ":"수수료 ",
  "Min withdraw ":"최소출금금액 ",
  "No Item Found":"데이타가 존재하지 않습니다",
  "Available Region[s]":"Available Region[s]",
  "Terms [Optional]":"Terms [Optional]",
  "Auto-reply [Optional]":"Auto-reply [Optional]",
  "Counterparty Conditions":"Counterparty Conditions",
  "Register days":"Register days",
  "Coin holding":"Coin holding",
  "Previous":"Previous",
  "Edit":"Edit",
  "Create":"Create",
  "Payment Method":"Payment Method",
  "Select up to 5 payment methods":"Select up to 5 payment methods",
  "Payment Time Limit":"Payment Time Limit",
  "Order Limit:":"Order Limit:",
  "Total Amount:":"Total Amount:",
  "Get all balance":"Get all balance",
  "Next":"Next",
  "Details":"Details",
  "completion":"completion",
  "Minutes":"Minutes",
  "Terms and Conditions":"Terms and Conditions",
  "Reason":"Reason",
  "Reason to cancel the order":"Reason to cancel the order",
  "Dispute":"Dispute",
  "Subject":"Subject",
  "Reason to dispute the order":"Reason to dispute the order",
  "30d Trades":"30d Trades",
  "First order at":"First order at",
  "days ago":"days ago",
  "Negative reviews":"Negative reviews",
  "Positive reviews":"Positive reviews",
  "Positive reviews percentage":"Positive reviews percentage",
  "Total trades":"Total trades",
  "Registered at":"Registered at",
  "Verify your identity":"Verify your identity",
  "Stake Date":"Stake Date",
  "Daily Interest":"Daily Interest",
  "End Date":"End Date",
  "Minimum Maturity Period":"Minimum Maturity Period",
  "Offer Percentage":"Offer Percentage",
  "Remain interest day":"Remain interest day",
  "Days":"Days",
  "Day":"Day",
  "Invested Amount":"Invested Amount",
  "Total Bonus":"Total Bonus",
  "Est. APR":"Est. APR",
  "No Avaiable payment method":"No Avaiable payment method",
  "Select Wallet":"Select Wallet",
  "Select Bank List":"Select Bank List",
  "Payment Info":"Payment Info",
  "Loading..":"Loading..",
  "Submit Withdrawl":"Submit Withdrawl",
  "applied launchpad":"applied launchpad",
  "Ico Tokens":"Ico Tokens",
  "Token Buy History":"Token Buy History",
  "Token Wallet":"Token Wallet",
  "Fiat To Crypto deposit History":"Fiat To Crypto deposit History",
  "Crypto To Fiat withdrawal History":"Crypto To Fiat withdrawal History",
  "Support Dashboard":"Support Dashboard",
  "Create Ticket":"Create Ticket",
  "Spot":"Spot",
  "Futures":"Futures",
  "Add New":"Add New",
  "Field is required":"Field is required",
  "Select Your Wallet":"Select Your Wallet",
  "Amount Convert Price":"환산된 금액",
  "Back":"Back",
  "Chat":"Chat",
  "Select admin":"Select admin",
  "Faucet":"Faucet",
  "Fees:":"Fees:",
  "Net Amount:":"Net Amount:",
  " Sign In ":" Sign In ",
  "Crypto Futures Market":"Crypto Futures Market",
  "Don’t have an account ? ":"Don’t have an account ? ",
  " Sign Up ":" Sign Up ",
  "Buy & Sell Instantly And Hold":"Buy & Sell Instantly And Hold",
  "Buy 1 Card":"Buy 1 Card",
  "Bulk Create":"Bulk Create",
  "Business":"Business",
  "Gift Card Store":"Gift Card Store",
  "Id":"Id",
  "Updated At":"Updated At",
  "Applied launchpad":"Applied launchpad",
  "Apply For Launchpad":"Apply For Launchpad",
  "Apply Now":"Apply Now",
  "Add Field":"Add Field",
  "Title":"Title",
  "Value":"Value",
  "File":"File",
  "Coin price":"Coin price",
  "Maximum purchase price":"Maximum purchase price",
  "Minimum purchase price":"Minimum purchase price",
  "Phase Title":"Phase Title",
  "Total Token Supply":"Total Token Supply",
  "Start Date":"Start Date",
  "Description":"Description",
  "Facebook Link":"Facebook Link",
  "Twitter Link":"Twitter Link",
  "Linkedin Link":"Linkedin Link",
  "Edit Phase":"Edit Phase",
  "Create Phase":"Create Phase",
  "ICO Submit Form ID is required":"ICO Submit Form ID is required",
  "Wallet Address is required":"Wallet Address is required",
  "Contract Address is required":"Contract Address is required",
  "Wallet Private Key is required":"Wallet Private Key is required",
  "ETH":"ETH",
  "Select Your Network":"Select Your Network",
  "ERC20 Token Api":"ERC20 Token Api",
  "BEP20 Token Api":"BEP20 Token Api",
  " Base Coin":" Base Coin",
  "Select A Network":"Select A Network",
  "Network":"Network",
  "Contract Address":"Contract Address",
  "Validating contract address":"Validating contract address",
  "Token Symbol":"Token Symbol",
  "Token Name":"Token Name",
  "Chain Id":"Chain Id",
  "Decimal":"Decimal",
  "Wallet Address":"Wallet Address",
  "Wallet Private Key":"Wallet Private Key",
  "Gas Limit":"Gas Limit",
  "Website Link":"Website Link",
  "Details rule":"Details rule",
  "Create Token":"Create Token",
  "Approved Status":"Approved Status",
  "Accepted":"Accepted",
  "Modification request":"Modification request",
  "Rejected":"Rejected",
  "Cannot create phase,Please wait for token approval!":"Cannot create phase,Please wait for token approval!",
  "ICO Token":"ICO Token",
  "Featured Item":"Featured Item",
  "Ongoing Item":"Ongoing Item",
  "Upcoming Item":"Upcoming Item",
  "Token Payment":"Token Payment",
  "Amount Paid":"Amount Paid",
  "Phase title":"Phase title",
  "Token name":"Token name",
  "Available Token Supply":"Available Token Supply",
  "Coin Price":"Coin Price",
  "Token Phase List":"Token Phase List",
  "Total Earned":"Total Earned",
  "Withdrawal Amount":"출금금액",
  "Available Amount":"가능금액",
  "Currency Type":"통화타입",
  "Select Currency Type":"통화선택",
  "Crypto":"Crypto",
  "Currency List":"통화목록",
  "Please Wait..":"잠시만 기다리세요..",
  "Markets Overview":"Markets Overview",
  "Top news":"Top news",
  "P2P Wallet":"P2P Wallet",
  "Reset Password ":"비밀번호 재설정 ",
  "Total Investment":"Total Investment",
  "No data available":"No data available",
  "Disputed Investment":"Disputed Investment",
  "Total Running Investment":"Total Running Investment",
  "Total Dispributable Investment":"Total Dispributable Investment",
  "Total Investment Cancelled":"Total Investment Cancelled",
  "Payment Date":"Payment Date",
  "Total Interest":"Total Interest",
  "Total Invested":"Total Invested",
  "Add Bank":"은행추가",
  "Acount Holder Name":"예금주",
  "Account Holder Address":"예금주주소",
  "Bank Name":"은행명",
  "Bank Address":"은행주소",
  "Swift Code":"스위프트코드",
  "IBAN":"IBAN",
  "Note":"Note",
  "Submitting..":"제출중..",
  "Delete Bank":"은행삭제",
  "Fiat To Crypto Deposit History":"현금-코인입금기록",
  "Crypto To Fiat Withdraw History":"코인-현금출금기록",
  "NickName":"닉네임",
  "Nick Name":"닉네임",
  "Launch Pad History":"런치패드기록",
  "Kyc Verified Successfully":"Kyc 인증 성공",
  "Kyc disabled":"Kyc 비활성",
  "Profile Activity":"활동기록",
  "Source":"Source",
  "Ip Address":"Ip 주소",
  "Time:":"Time:",
  "Referral user email":"추천인 Email",
  "Referral earning trade":"Referral earning trade",
  "Referral earning withdrawal":"Referral earning withdrawal",
  "Stop Limit Order History":"스탑리미트주문목록",
  "Please Verify Your Email":"Email인증을 해주세요",
  "Resend email":"email재발송"
}